點樣說服自己人生有無限可能性

令自己每日起身都充滿希望

人生有無限可能性

不過唔係你

唔使說服
根本就係

咪on9喇 每一日都係不斷重複

可能聽日唔係

看夕陽意茫茫

放心 一模一樣

笑撚死

自aa人冇意思

有更差嘅可能

首先唔好迫自己人生充滿希望
接受自己只不過係平凡既市民
但我會好努力為自己
為自己興趣
為自己能力、才能進步
為自己人生目標
憤力向上

你只需要知道你有得揀
你可以揀做咩都得
而限制亦都係自己比自己
問多D自己
點解唔可以？

Very good

要試唔同既野，例如長程旅行，學新運動

不過19武肺仲係度乜鳩都做唔撚到

當你無重一身輕的時侯就人生無限可能

用你嘅人生去證明有無限可能性令自己更失敗

有無限可能，但99.9999%都係好似你宜家個人生咁因為你一直用緊你個處世觀去做事

Agger
要信根本就唔需要說服自己
你試多D唔同野 增加自信心 然後就會改變自己諗法
但第一步都做唔到走上黎連登開post

睇完數碼暴龍？

yes

冇睇過

可能聽日會死

首先點解要咁樣說服自己先

樂觀啲囉